270216
5153
Bách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Ở Đâu Có Cây Trụi Lá, ở châu phi có nhiều loai cây không có lá chỉ có thân và cành vì lá sẽ làm cho nước bị bốc hơi ra ngoài nhanh hơn, để thích nghi với điều kiện khí hậu khắc nghiệt khô cằn ở sa mạc nên cây đã rung hết lá, lá cây dần dần bị thoái hóa để giữ nước cho cây. Ngoài ra cây không có lá sẽ tránh các loài động vật ăn lá cây phá hoại ddayy là một ví dụ về các trả lời của một câu hỏi và còn nhiều câu hỏi hay khác nữa như vì sao cây thông không rụng lá .v.v...Sách hay nên mua cho con các mẹ ạ
5
742275
2015-08-18 05:14:39
--------------------------
